27/7唔係淨係勇武嘅事！！！

利伸 元朗人 非村民 發夢

721好多人臨時入元朗
但本身個個都係出面忙左成日又攰加唔熟路
結果就係港島少左人少左關注 元朗又唔夠警鄉黑打
所以727唔建議分兩區行動
如果唔係同721一樣兩邊都俾人㩒住打

上環手足絕對唔係condom
大家諗清楚727入元朗係為乜 唔係淨係爛仔報仇
黑社會互毆成日都有 問題係警黑合作

所以727要繼續貼題 承接5大訴求
個人覺得元朗都唔止得勇武一條路
勇武嘅就真係對村民 會係元朗東面(Yoho,西鐵站南邊圍一帶)
主要係有心理準備 有能力有體力嘅前線人員
有顧慮嘅絲打唔好諗 唔好勉強自己

同時實行和理非方案包圍元朗警署
唔好俾佢地落閂 要佢地出返黎面對執行本身嘅責任 (即俾壓力佢出警力去阻止鄉黑打人)
Btw警署隔離就係警察宿舍 人多就圍埋佢
如果有鄉黑黎到當然要抵抗
但至少俾班人睇至事實係點

求連登軍司加入討論

識我唔好爆我出黎！

睇落OK

我知出面講緊追究721出槍
但淨係輿論係唔夠
要將727個行動都扣題！！！

上次係輸仲信警察！

坦白講 721已經做到好光明正大喇
上次俾偷襲好多人路過都中招
就係唔想送頭先要討論

岩呀 要靠和理非backup